正視聽: 35+應該每區多比兩隊入閘防DQ!!

初選完咗
我諗今次咁多人投算係好有認受性
各準候選人應該都會信守之前嘅承諾排得後嘅就唔參選
但係我想講大家仲要面對DQ
如果35席真係得35隊, 是旦DQ一隊咪收工?
即係你打十三么, 我是旦槓你一隻番子你就早抖?!
冇理由唔做Plan B嘅
我強烈建議每區協調按初選得票放多兩隊入閘
條件係要承諾如果到時無人被DQ佢哋就要棄選
咁先可以為DQ做多一手準備
有人話中共無論如何都唔會比35+發生
DQ又好直接送中都好到時咩方法都會不惜代價
被DQ呢個過程係向國際社會打同情牌嘅其中重要一環
但係學19才子話齋共產黨你讓佢三分佢一定攞到盡三分半
所以我哋絕對要寸步不讓
策略上可以做嘅全部做盡咁先正路

10

留名再研究

你個名

9

8

應該係被dq 既決定咩人代替先合理

7

當然好
但係你唔報名先選管會可以拖到最後一刻

拖到最後一刻確認參選資格

多比, harry porter?

推

負皮係咩料? 不服來辯唔好匿埋

6

5

推啊

好似中途棄選攞唔番啲選舉費，都幾金下

戇鳩 到時佢唔退你咬佢食呀
到時實有人照投比佢 咪又係界票收場

咁咪plan b都報名